捱左夜 想問曼聯贏波未

好想睇

求解答

贏咗啦...對面

曼聯（12碼）1-0 西維爾

都冇多兩個12m點贏

唔夠十二碼先贏唔到

屌 點解無多個12m?
無點撚樣入呀屌你老母

會員普巴條唇去左邊

歐霸四強>歐聯八強
又學到野

多謝各位猁狗仔今晚捱夜唔訓睇我地皇者曼輸波

駁唔到

普巴陰唇 比人中出晒

佢訓醒未